休班警回家探母遇襲 遭鄰居劏肚命危

葵涌發生休班警遇襲案，周日(22日)晚9時許，一名40歲休班警員到安蔭邨豐蔭樓探望母親，其間於走廊時，遭52歲姓楊男子持摺刀襲擊，他走避不及身中多刀，包括胸及腹。現場消息稱，其中一刀將腹部劏開，部份腸臟溢出，他事後由救護車送往瑪嘉烈醫院搶救。遇襲警員隸屬西九龍交通意外特別調查隊，現時情況危殆，留醫深切治療部。

警方於現場拘捕涉傷人的姓楊男子，初步懷疑他患有精神病，事後亦須送院檢查。

香港地真係多痴線佬

好似係第三個同類 post 再 post 多次：
其實精神病人／白卡人士都應該要負刑事責任，如果唔係，拉咗但冇事放返出嚟，下個中招嘅，可能我或者你

另外葵涌有葵涌醫院收精神病人，呢一帶嘅公屋相信都住咗唔少院友，方便佢哋覆診，某程度上係高危地帶

（不過當然精神病有好多種分類，未必種種都係會殺人）

近排好似多咗好多呢啲癡線佬新聞 香港發生咩事

Oct 22近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11蘇麗珊
12十卜ching

好人好者點會比警察拉呀？

= 好人好者點會比人劏肚流條腸出黎呀？

抵撚死

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

最好死唔去
終生殘廢

唉屌唔講咁多喇，狂賀!

咁都唔死，點劏架

高章
折磨死

屌早死早著㕸
唔好浪費納稅人金錢去醫返啲垃圾

我好傷心 真架

樓上成班真膠定假膠 依家case擺明唔係比你地高興嫁啦,應該係恐懼先係,無啦啦有個痴線佬劏人肚,好心政府正視下班精神病人啦屌,起多幾間青山,咪撚放佢地出黎

其實驚痴線佬同覺得丘班警抵死係冇衝突，可以並存